緊急 要攪個多謝意大利集會

得人因果千年記,有無攪手係到,可以攪個意大利多謝集會